醉油狗速入

你飲唔飲油
不如我$3賣比你吖

笑西？
吊你老母

都係輸幾千銀之嘛

btw, 樓主個濕鳩user名都有人搶

我出1m要曬佢

羅sir有成100萬黑錢

青豆阿狗(偷名)

想草

佢扯皮條

我飲到入廠

快能啲4

屌你老母

反彈

唔～天氣不似預期

佢笠咗

🥱

韋.....氣。

屌你老妹

嬲哥